返工大壓力成面都係痘

已經搵緊
但唔係話要搵即刻搵到
加上呢個時間好難搵

我諗佢係叫你搵啲野黎做 而唔係轉工
扮工有幾難
以前冇野做直接睇雜誌 扮搵資料

啲痘痘係暗瘡定點 有無圖睇睇？
因為我都係咁 我之前傷工好大壓力搞到荷爾蒙分泌失調 而家啲皮膚質素好似好極都好唔返咁
已經轉左工 無咩壓力架啦

飲多d 水 ，做運動出下汗，食多d自己鐘意既野抒發情緒

咁hea既工都話有壓力

Me3

返工返到成面瘡

而家打算試下返工前做下運動減壓

求俾依份工我

Hea到無王管就好

好似暗瘡咁 紅紅地 但又好似傷咁
尤其額頭最嚴重
你個陣有睇醫生？

我諗我啲痘痘應該好似你個隻咁...
唔痕唔痛無咩感覺 就係紅紅地一粒粒咁
我當初荷爾蒙失調睇醫生 食左一個禮拜左右抗生素就無再食啦
跟住轉左工之後 暗瘡都無乜爆 係淨返一堆印
一年過左 印都淡左好多 但係點keep都返唔到之前咁
好似好多瑕疵咁 間唔中無原無故又有啲紅色點咁
真係唔知點搞好

咁嚴重⋯
點解返工返到毀容 仲要蝕埋醫生錢

有時寧願俾D重覆性既野我做
都好過日日扮做野

返工返到成面暗瘡加一

我都係

有無咩介紹

我公司同你一樣,
位OPEN 又無野做
依家我都係成日連登+jobsdb
以前份工起碼有D野 keep 住做, 個位有私隱, 後面又冇人坐
不過依份工係加人工咁過黎，無計

嘩陰核生上面

凡事盡左自己能力就ok. 問心無愧就得

放工打算食老麥，但又怕爆瘡